如果你覺得灰心請入黎

每次見到d 狗官既嘴臉 成個人都會好憤怒 好灰心 好無力感
但係我每次係YouTube睇到梁天琦既發言
當堂信心返曬黎
希望大家唔好灰心 唔好氣餒 天琦需要我地
我地都要等埋佢
送上天琦YouTube